有咩歌你地唔睇歌詞的話 會聽到啲九唔搭八嘅字？

然後讓我 亂了亂了就如燒豬好燒過 燒過—— 借火

來踏步空 早些心死早上進 綿綿冰—— 雷克雅未克

誰可以這樣切蔥——抱擁這分鐘

餘下精液
我的愛液出就像淫水
嚥自落液
幹我的時你要後靠一點
急劇射飛
也無法將我的熱精冷卻
你出現在我濕的每一夜

中文 英文以外嘅歌